612正式宣布 在囚的手足係condom

只係話會有一舊緊急援助基金俾在囚手足 連幾多錢都唔肯講 手足 對唔住

低級分化

OK

Pull

屌